向當年設定「本土緊急求助電話」的人士致敬!

向當年設定「本土緊急求助電話號碼」的人士致敬!
唔通佢哋預見今日情況?

另外, 近日常被引用名句: 「今日割五城、明日割十城」
香港昨日就割喱五城 : 九龍城、又一城、堅尼地城、麗港城及沙田第一城
但香港今日7.1, 已再無其他城可割喇!

睇完新界西初選論壇, 你撐邊個?
何桂藍 (立場姐姐)
楊岳橋(OMDB)

睇完新界東初選論壇, 你撐邊個?
何桂藍 (立場姐姐)
楊岳橋(OMDB)